弱智政府指會優先處理路上障礙物及維修交通燈

【Now新聞台】山竹襲港期間，政府共收到1500宗塌樹報告、600多段路有障礙物及170支交通燈故障，有待清理。政府指，會優先處理路上的障礙物及維修交通燈，令路面交通盡快恢復。

輕鐵洪水橋站與塘坊村站之間有大樹倒塌擋住行人路，市民要攀過欄杆行出路軌才可繼續走，一不小心就會跌倒，有市民說行了大半小時令上班遲到，又形容情況惡劣。

受塌樹影響，洪水橋站來往元朗站一段暫停服務，市民需轉駁其他交通工具出市區，港鐵安排職員協助市民。

而在紅磡海底隧道出口漆咸道南往油麻地方向，馬路嚴重水浸，汽車不能駛過，四線行車改為兩線，交通一度堵塞。

尖沙咀加連威老道有大樹倒塌擋住馬路，來往車輛需要改道。港灣道有交通燈受電力故障損毀，有警員在場指揮交通。

保安局指，山竹襲港期間，政府共收到1500宗塌樹報告，是去年颱風天鴿的兩倍，大約600多段路有障礙物及170支交通燈故障，有待清理。

食物及衞生局指，由十號轉至八號信號期間，食環署有數百人出動清理垃圾及路障，今日會動員約八千人繼續清理。

優乜撚先呀?唔做呢D唔通上獅子山清樹葉呀?屌你老母優先

交通燈未必係首先
香港警力充足

但唔係個個都交通警識指揮交通

交通安全隊都識
基本野黎

只係睇下邊邊多車放行 唔好抽筋搞錯對頭車就無事